仲有冇人記得廋文翰？

又係無啦啦失蹤揾唔返，每年咁多人失蹤，唔通去晒地底生活咩

得罪講句無行為能力既人

上左去咩器官都無晒啦

仲要講緊2000年左右

有冇人可以講下90年代-00年代初廣東省嘅治安有幾恐怖

應該有做人體實驗，研發長生不老藥比習種享用

2000年去深圳係真係一件好危險嘅事嚟
拐子佬、割腎、迷暈黨，世界犯罪中心嚟

2000年既深圳唔好佢講啦 ，一個成年男人都有機會比人溶撚左

最癲一定係廣州站

就係等你呢個post

間唔中重温下 睇過幾次都覺得好痴線

一落火車未行出站已經有人搶野

見過有個細路係條街柯尿